郭榮鏗主席可唔可以叫叫李慧琼議員離開議事廳

唔係主席又坐係主席枱坐成粒鐘
個會議進行唔到

叫咗啦 有撚用

嚴格講，他係副主席

叫咗啦
班含家剷保安唔聽

班保安都唔會抬走保皇班人嘅

叫左好耐啦，睇直播啦

武力鎮壓

d保安都係佢地既人 跟本唔聽佢講

警告李慧琼三次，叫各保安帶佢離開，保安唔做嘢，15分鐘後就取消會議，並追究各保安同李慧琼阻住開會嘅責任。

依家喺度拖，都係雞同鴨講。

擺明打橫嚟，叫口號都無意思。

李慧琼係咪唔選主席？

唔好再叫，小心中伏